"和理非"就是"勇武派"的敵人！專門阻止及拖累勇武派！走啦你地！

分化好呀！不分化？你就緊係想！

Sir

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂 - #1

想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺... - #1

改口號啦！[香港人！送頭！] - #1

點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？ - #1

香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸 - #1

意見及舉報：

你分化！你熱狗

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

thanks